【LIHKG】【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯X

舊post

討論風格包括:
【Indie-Rock】【Indie-Folk】【Indie-Pop】【Twee-Pop】【Alternative Rock】
【Post-Rock】【Post-Metal】【Post-Hardcore】【Post-Grunge】
【Post-Punk】【New Wave】【Electronic】【Grunge】【Lo-Fi】
【Shoegaze】【Dream-Pop】【Noise-Pop】【Psychedelic】【Britpop】
【Modern Classical】【Ambient】【Synth-Pop】【Chillwave】【Experimental】
【Prog Rock】【Math Rock】【Slowcore】【Emo】【Glam Rock】【Art Rock】 【Hip-Hop】AND MORE.......

支持購買正版:
Zoo Records

White Noise Records

Kubrick

1st Rule: You do not talk about 汪明荃
2nd Rule: You do not ask what is Indie

What is 汪明荃

after IX posts, we finally have an answer...[/quote]
原來大家聽咗咁多indie歌，玩咗咁多indie驚都唔知indie係乜
indie係反攏斷概念嚟，唔俾啲大公司攏斷市場，幾廿年前已經開始有人自己出碟，而家科技進步，個個人都可以自己錄歌發佈/賣錢[/quote]
from米水比巴打

from米水比巴打

Indie pop係咩？

印度嘅pop music

冇片學人討論?

[非Indie] Linkin Park 個chester 吊頸自殺死咗

唔quote返上個post啦,
Arcade Fire同The National我都係fans

利伸National我係狂迷 九月會睇
Arcade Fire早兩日睇完

新Single同Reflektor d歌都一定會玩既

咁呢類傻鳩house白癡techno弱智版pet shop boys跳舞歌就好多人聽既
所以玩既時候都幾好反應
仲好反應過幾首Neighborhood添

不過我自己就覺得呢d位悶
Anyway我認為聽開AF頭三隻既話都好難會鐘意呢堆歌既

咁你覺得啱唔啱睇就自己諗
Btw勇士食屎

KYO - Aktuel Musik

隻碟就真係冇封面既, Genre就自己聽啦on9

我都係入去聽舊歌

我之前淨係聽neon bible 同 funeral 都覺得d 新 single 好 unrecognizable

真心唔明... RIP

咁Ntl又點睇呢？

中學時最俾到力量我嘅band
個主音最後竟然自殺死........

估唔到…

我番工成程車聽住佢地
忍住唔喊好辛苦

雖然我無咩點聽過佢哋....RIP

巴絲們有無啲低低能能onon99嘅嘢推介？
利申：成9日都有啲on9仔喺職場出現 真係喊出黎

同埋 lonely island d 歌囉

90年代中有隊英國band叫Space你有冇聽過? 應該係你要嘅嘢

男人哭吧不是罪

我都好失落, 好似係第一次有陪我大曾經迷過嘅音樂人過身

應該無 有無link? 好撚多隊嘢叫Space

熱咖啡 - wanna jtortoise

應該呢個

過幾廿年thom bb走咗點算

睇你有幾愛佢同佢啲歌

正是

咁你仲賣唔賣你d LP

想問樓鹿事後煙同綠洲一定要揀一隊你會揀邊隊

唔賣了

想問問 high violet vinyl 入面隻 terrible love 係邊個 version? Thanks

原版
唔係alternate version

真係... 唔該

要alternate version就要買7”

明白

high violet expanded version有喎

expanded version 得cd有, 膠得一個版本

不過如果上amazon訂high violet膠嘅話
所有喺Amazon標有”AutoRip”嘅實體唱片都會跟mp3
跟High Violet果set mp3係有埋expanded version嘅歌
即係有Alternate version

想隻膠個隻係 alternate version that is all. 真係正好多

之前World's end girlfriend fb 話免費

down完聽過好shocking

world's end girlfriend仲有乜嘢碟推介

Silica Gel
Silica Gel

#korea #rock #alternative #electronic #neo-psychedelic, dream, shoegaze, experimental, progressive

[img]
[/img]hurtbreak wonderland

我屌你老母呀

叻唇奴一聽就鍾意
返而af仲未接受到

答啦辣殺

我揀你老母呀仆街

識唔識波架你？

吾sick

今日全日都係Linkin Park mode
唔share嘢了

今晚返去聽吓佢哋先
之前未聽過佢哋

記得以前中學music堂有次俾我地播歌
有同學播linkin park
我播backstreet boys

中學俾播歌咁正
我淨係大學英文堂個lecturer佢會每堂播一隻英文歌，要我地填歌詞。
記得佢播過counting crows, ben folds five

808 State

Don Solaris

Gorgeous

咁啱我舊登個名就係808 State, 咁啱佢哋又reissue

自己聽啦有興趣就

pancakes大家鐘意佢邊隻album
我就everyone has a secret
淨係聽過debut album同everyone has a secret

今日做乜咁靜

fail左聽力測試，真係要開始靜下

呢排聽嚟聽去都係嗰兩三隻, 冇咩好post

VHS dream - departure

我呢兩日寫埋篇Linkin Park就會share番嘢喇

我1/3, 不過可能都係符碌中

最近清哂d耳屎, 而家聽力應該係最高峰嘅時候

NY Times 呢篇講Chester, 參考下

其實我依家仲係唔太冷靜

劉星
無字天碟

#china #new age #easy listening #experimental

佢係我由細聽到大嘅音樂人，不過冇spotify link我都係得個貼字

我好明白。上星期有個我好敬重嘅人過左身，我搭緊車睇住個新聞都喊到收唔到聲

歐陽佩珊?

我油耳要日日清好麻煩

劉曉波

呢個唔洗多講
正常人都會灰

好難形容種感覺
覺得佢好慘
但又唔想理支那啲嘢

Tinariwen
Elwan

#Mali #rock & roll #world fusion #worldbeat #afrobeat

tinariwen就黎黎香港，溫下佢嘅歌。

又到左大學生玩ocamp damn beat嘅季節。深夜先黎嘈住晒

我之前開 yt 聽麻麻, 但今日靜落黎聽high violet 就鍾意左

做嘢做到火滾, 要冷靜下

The Tallest Man On Earth "The Wild Hunt"

High Violet 同Trouble Will Find Me應該係最唔需要時間消化嘅Ntnl 碟

The Boxer 我要較多時間

話時話咁巴打以前聽咩kpop？

煲完high violet 再 煲其他

GREY DAZE - WAKE ME

Respect

依隻我覺得係上年最正既其中一張碟 電音+瞪鞋+氛圍
goodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgoodgood

巴打嚟New York 嗰陣有冇行過一間叫Commend嘅舖?

Cigarettes After Sex

上次冇行 依間野我淨係幫襯過T shirt 同圍巾
放完個半月假湊完幾個塞豆窿後九月會再去一星期做野
睇下有冇雞會去打個白鴿轉

大路女團加SJ BB同埋 1 d hip hop

我其實經過過嗰度唔少次, 但從來唔覺眼有呢間嘢存在

噚日去睇咗個in store performance, d 碟我幾乎一隻都唔識, 但似乎係specialize dance, ambient, electronica, 對追開呢d類型嘅人應該係福地

唔知依家點
間野之前個定位好得意
擺D自家設計既衫
放D唔知做咩事既擺設俾人買
再順便放幾本書幾隻碟出黎做下樣
差杯 Latte 就會變成偽文聚腳地咁既感覺

我啱啱發現我有朋友都好鍾意聽，女仔黎。

好多時K pop 後面D 編曲呀 作曲呀 技巧野玩得幾好
係衰左係前面表演果班到

而家都係咁, 完全一樣

看鋪個金髮囡囡幾sweet , 唔知佢係咪老細, 都幾後生, 新請咗個幫手以前喺Rough Trade NYC做

以前 mix 左jpop 同 western pop 的好野 , 但依兩年越黎越西方化,d performer 水準又越黎越差, 而家有d group 既垃圾程度同 akb 真係有得揮

以前聽碟會去揭下CD本簿仔，印象最深刻嘅係Kenzie呢個制作人。

少女時代 正呀 歌又好聽（不過自己抄自己食老本 ）人又靚 跳舞又好睇
利申 買過佢哋演唱會BD碟J

我會聞本簿仔

我聽日google去點樣移民美國先

聞書 巴打識波

指定動作

我買完J完圖仲要畫埋素描，咁先會覺得睇清楚晒佢地個樣

我買咗隻moon diagrams, 應該好耐都冇機會再幫襯呢間嘢, 因為佢d嘢我完全唔識

叫sweet sweet sales 推介一兩隻 買返去慢慢聽 人一世 物一世 咩都試吓

Turtle

Electronica, Drone

訓了 明天繼續聽完佢先

Apollo 18
Blue

#korea #post rock #post hardcore

Lee Minhwee
Borrowed Tongue

#korea?US? #acid folk #psychedelic #indie rock

韓國 rock scene 如何？感覺韓國人都不太接受

呢個最新嘅indie chat入面，綠色highlight嘅都係小清新搖滾band，粉紅色係民謠類，藍色係ballad。
即係話以聽眾黎講，清新野係主流。

不過以我所知hardcore, metal野其實有勁多。尤其90年代組成左好多，但我係網上好難搵到碟黎聽。spotify直頭係絕跡。

livehouse呢，好多，sangsangmadang之類。
黎緊9月有大show "rock and roll festival"，全部本地清新band。
仲有"onstage"之類媒體支持，我都仲未煲完佢個youtube channel

即係都係 Roy Kim, busker busker 個類先跑得出

可以咁講，因為聽開kpop嘅人最容易接受到。我有個朋友聽開k-hiphop, 佢話佢對band嘅容忍極限係Nell嗰類。

不過你講嗰兩個名，我從來都冇將佢地納入我嘅indie list入面，同宜家當紅緊嘅Hyukoh一樣。因為佢地一出現就入左去個體制入面，開心做明星

Nell 同聽 Ballard 有冇分別

幾正

唯有聽碟入面其他歌，post rock味會重啲。不過呢啲band首title song通常都好ballad，係識marketing嘅

屌spotify on9
限我down幾多歌都算
save幾多album都有限

一早叫你轉會啦，一齊夾蘋果家庭計劃

好似話AF已leaked

買碟啦

好多歌唔見左

Both

冇錢呀
又冇機

yes
琴晚美國巴post隻碟又係冇

Tallest man?

無錢真係唔好學人聽歌
想當年我公屋仔窮鬼中學生都幾百甚至過千咁買碟，做人就要取捨架啦

我覺得咁樣好敗家

所以我都好奇怪當初 hyuonh (?) 紅得起, 佢地玩d 野根本唔係韓國人聽嘅

*韓國人鍾意聽嘅

唔出奇
傳媒成日有仆街仔開心share

之前save咗james blake一直未聽
頭先聽咗
好好j

spotify終於有返bitch house啲碟

好感動

初來報到
小弟鍾意聽math rock
genre內鍾意fox capture plan
好撚正

Influenced by 玩具界一代宗師 pakho

初來報道！
小弟中意D funky/jazzy/fusion 類 嘅野
外國 indie 界我覺得 Toconoma /fox capture plan /bohemianvoodoo 呢三隊日本野都幾正

香港嘅 我覺得 rubber 都唔錯（呢家好似變左做獨立樂隊）， 《Beaming》個 專輯 真係好撚正， 《Dedicated To》個專輯有D舊歌都 cover 得唔錯

fox capture plan 真係正！！
Green Day 嘅 《Basket Case》， Radiohead 嘅《Paranoid Android》，好似紅辣椒嘅 《Californication》都有

聽邊隻

唔準你咁話Pakho BB

歡迎

我都唔知可能太有型掛

巴打個名隊band我尋晚聽左好耐

冇名嘅

個網址講左

Maybeshewill

呢個live好睇

原來有限ga? 或者我save 得唔多, 少過一百隻

通常save 一排如果好耐有聽我就unsave

我都唔知原來有限 仲以為自己save左好多

Spotify好似係每部機最多3333首歌
最多三部機

3隻聽晒
倫敦仔有加乘
俾着係美國佬呢個genre 我熄咗lu

down係3333
save就唔知
冇興趣逐隻數

btw 有冇人有聽香港 Andy is typing 好似幾有潛力
下星期五蒲吧有show 可惜唔得閒去唔到

仲要係北倫敦

不過佢係熱狗

初初sign up spotify 嗰陣以為會少d買碟, 事實相反

只係買少左CD

有咩所謂
f1阿朗素係蝗狗我咪照j

最鍾意隊post rock

瞓醒再慢慢嗒，老人家要早睡，頂唔順。

咁早

Freelancer作息唔定時

Bjorn Torske & Prins Thomas

Techno, House, Disco, Drone, Downtempo

仲有Cornelius，王子級數，唔洗介紹啦

完美嘅星期六

PTGF?

你就讀好啲書啦 你出來做會窮

第一次聽

Japanese breakfast "soft sound from another planet"

之前個數都未找
找完好出書喇

睇晒
其實樂隊轉玩唔通類型嘅音樂 樂迷是未要開放啲心胸呢？

七月尾嘛

玩還玩
好似radiohead咁咪點都唔會屌

Kid A嗰時好似想散band，我無記錯的話

Linkin Park頭兩隻碟個商業成就同宗教地位set得太高
之後點玩都死

其實我大把數要找

遲d聽下LP2003年之後d碟先

Alvvays
呢隊band真心好隱藏 Apple Music都係得佢嘅兩首歌...
呢首Archie marry me簡直係冇得頂，朝頭早刷牙洗面聽呢首歌，真係會覺得心情好好

然後呢一首係adult diversion，雖然聽落好輕快，但其實呢首歌個故事應該係講一個女仔暗戀一個陌生人

Private Island

仲有好多想share

竟然

佢地算好多人識

佢地喺Indie界真係算出名 出新碟都見好多人討論
其實係有啲band有時因為某啲原因喺Spotify, Apple music都無得聽

其實係
不過都多謝絲打用心推介

都未必個個聽過

Bandcamp齊晒

[url]
想問下呢種算係咩曲風?
好中意呢d聽落好舒服好寧靜既歌
佢個間奏都好好聽

死んだ僕の彼女 - Hades (The Nine Stages Of Change At The Deceased Remains)

最後一首

Nu Metal 依家係過街老鼠
連玩過nu metal 既樂隊依家都死口唔認自己係玩nu metal出身 （例如Korn)
成也傳媒敗也傳媒
以前吹到咩都關nu metal事 攪到後期神憎鬼厭
LP掛住Nu metal 老前輩依個頭銜 無論點樣轉變都係聽收皮 尤其依隊係純商業樂隊 樂迷所追求既就更加唔會係乜野審美唔審美
而係純潮流效應

係, 好似我都想spotify US account 多d廣東歌(8,90年代嗰d) 我有時想聽或者播俾俾老豆老母聽

第一次見indie post 有人貼my dead girlfriend

意粉國d Museum真係高汁睇唔晒，琴日見到Last Judgement個下真係成個腦白鳩左

edvard munch巴打幾時帶隊睇畫

我中學嗰陣聽limp bizkit係一件型嘅事(至少我當時咁認為 )

而家試下同人講鍾意limp bizkit

有冇買返隻shitgaze碟

time to say good

慘過返工 好鬼攰

EVADE - DESTROY AND DREAM

Electronic/ Trip Hop/ Downtempo/ Experimental

香港最好既神遊樂隊
值得一提既係 依張轉輯主力係又三位日本創作人去做混音
其中比較著名既係大阪聲影artist Okamotonoriaki

還記得細個roll 低車窗扯盡喇叭播 rolling fing 頭扮黑人

deluxe cd/terrible love 7"先有嘅呢隻you were a kindness可惜冇收錄喺大碟入面

係
親眼睇住nu metal徹底收皮果幾年
全部nu metal band都喺果兩三年摺埋
所以唔到linkin park唔轉
不過好彩佢地頭兩隻碟fans夠多
啲fans走極都有

本身有amazon prime 諗住淨買隻 vinyl 算了

先嗰排見到trouble will find me 十六七蚊就有

我仲未諗新碟買咩色

我買咗藍, 咁你買白, 我地交換一隻, problem solved

我會買藍
如果有貨嘅話

打風去唔成書展
唯有聽下男神Paak哥

我想買哂兩隻
但好似好敗家

吓你平日放工去唔得咩
plan星期日去咁鬼多人

我聽緊女神

藍色而家仲有不過唔肯定係咪要佢個網/4AD先有

不過我覺得zoo都會入

唔識分風格。
好少聽佢嘅歌。
我n年前將佢分類掟左去電子音樂嗰邊

唔想上網訂又煩到我呀媽跟住又俾佢嘈
希望到時zoo/whitenoise有

諗住聽日放工去 估計應該好快出返黎

有時有碟寄嚟我屋企我老豆老母都會話"又買碟 "

我都應該聽日去一去
淨係想搵下有咩英文書啱睇
英文書冇幾多檔
應該唔使一個鐘

本身想今朝買$10早場飛入去行一陣
之後再落老銅

下幾廿歲人都俾老豆老母嘈

我已經習慣左俾人𠹷
依家我會直接問佢地有冇性趣一齊聽

我老母唔知邊到攞咗啲vip飛俾我

緊係會啦
會話你買少幾隻碟就可以俾得起首期

唔算嘈嘅, 都係講一兩句, 同有時日日/隔日就有碟嚟都幾多下

你同佢地講啲碟係大茶飯
轉下手幾廿萬上落

Joanna Newsom唔知幾時會登陸Spotify

Paak哥隻碟真係好耐聽
連續十八個月都仲有keep住聽

聽完disc 2, 我而家都轉咗聽 Paak

Pop

我宣布
james blake正式進入我嘅男神榜

即刻覺得自己好似cheap咗

我覺得Paak哥假以時日係有機會變成一線歌手

請埋我去我唔介意 我都好掛住羅馬
宗教畫嘅典故我唔識，不過真係好鍾意睇。個感覺就係，人性最初對於圖像嗰個「觀看嘅慾望」返翻晒黎。
現代畫就睇morandi，佢嘅佢品睇落張張一樣好悶，但其實好有哲學思辯，paint quality又正。另一個畫家就係睇modigliani。

我笑左出聲

I know that feel

我覺得睇吓歷史，之後再睇藝術史，知道當時當刻個人民社會歷史氛圍係點，會理解個創作背景同意念係點，最正就係知道佢哋點樣互相影響 就好似細個聽歌睇戲嗰時 發現咗個新世界咁 好撚正 好撚good old days
利申9up

冇街出 欣賞下啲minimal既album cover
求介紹

Gil Scott-Heron, Jamie xx - We're New Here

Nothing – Guilty of Everything

Third Eye Foundation* / V/VM – Split Series #1

The Raveonettes - Pe'ahi

Spiritualized: Sweet Heart Sweet Light

簡單直接

無格仔直接啲啵

費事電話開呢隻碟聽會俾人誤會啦😀💕🌈

粉紅色_頭？
Btw 劉皇叔死咗 聽咩好？

Richard Marx - Right Here Waiting

話說之前山狗定唔知邊個彈呢首

等佢等到過唔到政改

你又真係聽㗎喎

有冇見到我啱啱聽完華麗過身？

csl

東尼大木夾band

泰仔postrock

Design野真係唔識

勁鍾意佢地

終於入到書展會場

今年啲仔仔質素唔錯

聽朝去巡視下

唔知做乜今年書展多左個運動展
啲staff

入場洗唔洗排一個鐘頭？

今日要
可能因為今朝打風
谷哂啲人去下午

我個同學去唔使排

買咗咩寫真？

有冇ching聽開westlife

佢買男人寫真呀
唔啱你㗎

冇
今年冇嘢買到

點解絲打你啲留言都有負評嘅？

我搶咗佢條仔佢咪俾負我囉

即刻負皮你

kent 呢首叫the king is dead

neutral milk hotel "in an aeroplane over the sea"

［兩大男神相遇］Brad Pitt上左Frank Ocean場show做嘉賓

套戲完全冇冷場多得d音樂

下個禮拜先睇

harry styles有冇好似ed sheeran咁唱歌?

a sunny day in glasgow "sea when absent"

第一次喺連登見到碟廣告(Avey Tare)

之前有一排成日喺度見到d muslims dating sites 嘅廣告

Vampire Weekend個Rostam離隊之後我都冇留意過佢個人發展, 今日聽Ed Droste個playlist入面有佢呢首Bike Dream, 好好聽

主音唱腔有啲熟，但又醒唔起似邊個

(9up) bloc party?

Amon Tobin "Foley Room"

臨瞓最後一碟

the national "high violet"

等我又聽住黎準備心情瞓晏覺

The National變左indie post首席巨band

Loro's
Dream(s)

已退聯

似係

lin刀吾sick鐵

The Tuss (i.e. Aphex Twin) - Rushup Edge (2017)

IDM, Techno

嘩屌正喎
不過呢到聽開wanna j

呢個spotify又冇

Wanna J

Karen O

Karen O 我top 10女神

Nico 首席女神 沒有之一

Oops! I did it again!

原來有個咁嘅project

係
但我反而麻麻呢隻

要靚女有靚女
要靚仔有靚仔
呢張要推
（你地剩係睇封面，都唔係聽歌㗎啦 ）

Loro's
W.A.N.D.Y

#korea #piano #cello #post rock

好想後入佢

原來本身model嚟

OLAFUR？

你竟然唔知

同佢係bar飲過酒
真人幾幽默

Btw, 你班人想後入佢問過Nils Frahm未

好近期先知

呢兩年先聽VU

我哩啲老餅十幾歲就已經聽佢哋

係我太遲

she's gonna smile to make u frown, what a

你俾佢後入左未

唔知佢地有冇後入過大家

屌拿星 又變咗gay post

呢pair我OK

夾夾下野忍唔到好正常姐
日見夜見 又共處一室

Olafur Arnalds出返整Backyard Songs

係囉唔知呢，例如

老摩同Johnny Marr

好有畫面

喺道9up
其實有無band仔夾夾吓變撚咗gay? 講真咁多band雞，想食都食唔晒啦

真係唔知, olafur arnalds gay嘅咩

意大利
Art
雪糕

地方

人 不了
早知今日去都靈入national park做隱仕
做咩因為平d而揀Florence呢

又無去叫雞？

係樓上啲巴打自己FF啫

Olafur咁靚仔唔做gay就浪費

Band雞

撚有錢咩

人稱「黑鬼張震嶽」嘅Kaytranada都係gay

超可愛

你去做ptbf賺返少少水腳費

有無上YouTube 睇佢boiler room?
好好J

GRANDDADDY - PREPARE TO BAWL( cassette)

Self released + cassette =窮
不過佢地好似冇乜有錢過

你有冇客路呀? 你嗰邊要交通津貼喎

有
好撚正
唔單止set嘢打得正
條片本身都係笑片

我搵緊ptbf陪我遊英國

睇kevin garcia身後事都要gofundme就知

佢哋好聽過Wilco 竟然會係窮撚

Wilco 仲窮
窮到隻yankee 幾乎冇錢出#
終究都係靠口碑同網民打救
唉 ....

真係用生命去唱歌

我都要用生命去畫畫

英國我熟路喎
做導遊帶你行下
包我食住咁就算啦

Wilco都有堆死忠吊住既
雖然唔多

我搵緊高我至少一個頭喎

估唔到
但出咗Yankee後應該ok? 而家應該好景過Grandaddy, 起碼新碟用到joan cornella 個illustration

有冇去Uffizi？
我第一次對住張畫唔知點解流馬尿就係喺嗰度見到五張唔同時期嘅rembrandt自畫像

巴打你幾高

點解你要問啲咁令人傷心嘅問題？

唔問點知呢度邊個入到閘

咁巴打有幾高先

最賣得咪依隻 多得d night show 主持幫下手咁
依隻佢地都打定輸數
放上網俾人任聽了左個心願然後返鄉下耕田算
點知行大運

唔爭在

DON'T SOCK THE TRYER

我老豆keep得唔好
跳下跳下

癡撚線呀 導遊都要高
擋雀屎呀?

當年我買咗隻日版，打救咗佢哋我都唔知

你老豆是未音樂人？

你老豆

有機會見到嘛知囉

米八男神
絲林巴打同Bradford BB差不多高

符合我要求喎

唔高冇BF感覺

阿媽係 不過陀左我後冇嚕
老豆純粹係maniac 姐

好gay

仲差唔多咁瘦

你老豆有冇聽新band?

咁Yankee隻野真係唔差既
又搵到Jim O'xxxxx 錄

利伸 wilco fanboy

d配樂太多啦

咁就差啲
太瘦唔好睇

面盲 唔係好認得harry styles

我爸爸又係好鐘意rembrandt

你老豆是未藝術人？

做gym

以前係 而家唔係了

條女好q

我睇完先知有佢
成套戲剩係認得稻草人同Tom Tom

Immortal Technique - Revolutionary Vol. 2

可能係近年最被低估嘅Underground Hip-Hop Classics

我連di Brera同Borghess都冇去
可能會睇David J既
Uffizi要睇下有冇態啦

我都要做gym
操大隻啲過英國

岡田將生

gym room啲仔仔肌肉線條靚到 好想即刻畫低佢

想問樓上班gay佬 gay bar通常播咩音樂？

呢個post係咪得我一個正常?

冇去過gay bar

The national

正係行過gay bar街冇入過去

絲打去gay bar？

邊個稻草人
tom hardy

搞錯呀
Nolan啲戲次次都有Cillian Murphy份
即係比阿伯民船救嗰個士兵

原來係batman
未撚睇過英雄片
btw下個禮拜先睇dunkirk
你講個阿伯是咪mark rylance
好似有好多靚仔士兵

點解你個個post都有負皮

啲人專恰細蚊仔

唔好話靚仔
諗返起套野好似一條女都冇

所以好啱某幾位巴打入場

radiohead hater

唔關我事, 我好撚鹹濕嘅

網絡欺凌

係咪講緊我

我見親佢鳩up
都會負皮佢

個世界變左
原來好多嘢已經唔同哂

我知呢兩日一定好多忽然fans
但我忽然變返fans
一日咁多
無他
2004之後十幾年冇聽過
啲音樂有幾好大家心照
真係中間一首歌都唔識
直到今年呢隻一出
我聽完隻主打一笑置之
收山啦好嗎
點知現在真係收埋皮

以前初中啱啱聽歌夾band
玩in the end
Breaking the habit嗰啲
以為成個世界自己最撚型
後來越聽越多先知世界這樣大
呢啲音樂離我越黎越遠
連幾隻CD最後都賣剩一隻meteora

當日見到個報道洗版係凌晨3點
自己瞓左係中環一個公園望住個天
啲大廈仲好光
但夏天既夜晚原來幾涼爽
不過其實冇乜感覺
或者人大多左經歷太多麻木哂
第二朝走去唱片舖個sales話賣剩最後一隻
心諗今次真係最後一隻
返到屋企由頭聽一次
恐怖到不得了
新聞話死因冇可疑冇遺書
而隻碟根本就遺書黎
"Why is everything so heavy?"

或者個世界冇變過
只係好多嘢
自己已經唔同哂
David Bowie走左或者我無感
Leonard Cohen亦然
有啲音樂聽返
會發現原來初心有幾好
係呢
可能人生中頭十張喜歡既專輯影響一世
頭嗰一兩隻碟呀我慶幸自己聽過
回眸一笑
原來已大過

time is a big trap

Gay bar 好似都係播house
一係就Martin Garrix 果啲

睇左幾集sense 8
仆街套野d幕後肯定係indie 友黎

襯放假得閒追下劇
又睇左3集marco polo
雖然宋朝人講一口流利英文真係好撚戇鳩
但睇下鬼佬係點傳釋古代中國都幾有趣

K pop真係只用黎睇

講起 cillian Murphy 可以Netflix 睇下佢做主角個套peaky blinder， 太暴力我麻麻， 不過評價都幾好

想問有冇清有got s7網上url
有熟肉未

[member]

我自己用terrarium 洛android

House啱我

其實班濕鳩七八十後聽indie大嘅都變晒阿叔上晒位 勁多電影同劇同好多indie嘢 剩係隊Radiohead都出現無數次

咁要睇下喇

hbo啦

same

Ronez
Try It On For Size

#china #electro #abstract #lo-fi #experimental #sound art

（好耐未見過咁靜嘅indie post ）

我入嚟9up咪嘈

Sorry 我牙痛梗
好撚辛苦

汪阿蛆呢期要演唱會綵排
唔得閒同大家9hea

By個靚way
LiquidSword巴打去左邊
等緊你啲HipHop嘢

隻碟封面係咁嘅色咩

BTW 你個名

個封面google咋

今晚睇hans zimmer live

睇咗dunkirk未
可能有dunkirk啲soundtrack

唔講喇 跳舞啦

好撚牙痛 啲19牙醫又難約 仲要痛多日
唔撚講啦 聽吓不失者頂吓

秋生算唔算indie

其實未睇, 就算睇咗都多數唔會記得邊套戲邊一幕, 純粹入去聽

Orchestra?

講開電影, Win Butler話Her OST會出實體

(from Arcade Fire Tube twitter)

係啊

之前睇coachella
好多經典配樂

算啦，支離疏

呀Hans狗也不屌啦 你話Ennio Morriconne就話姐

播Anderson .Paak
老母問我做咩播Bruno Mars

好想體驗一次被包圍既感覺

indie post果然多gay佬

仲有變性人tim

好靜
大家覺得最靚嘅album cover係邊隻

屌問邊隻點知post咗五隻出嚟

我就梗係投國際牌一票

呢個星期唔太想講嘢

唔係投票嚟
係一人up幾隻靚cover

唔洗睇日曆 上一上連登就知啲細蚊仔開始放假了

因為仲未唱錢?

唔準你咁話啲真藍絲

灰黑系列

我淨係睇paint quality，其他元素唔太理會

各位聽緊咩

啱啱聽緊呢個，幾正

Amon Tobin.

忙到冇時間post 碟

album cover 我投 The Life of Pablo

聽緊

抽到免費飛後晚睇arcade fire

係唔係好唔賣得

我呢便 d 26 蚊飛都賣唔哂

買啦買啦

好似係, 我九月買咗d飛都去得幾慢

不過我後晚呢個係free album release show, 小型d.

Arcade fire都賣唔哂

唔怪之得Wilco同Granddaddy會窮啦

諗住有八月 棒球free parking 個日先去買飛摼番d

Ticketmaster d 手續費一張14 蚊, 張飛先 26

RadioheAd 先係八千人埸 AF 去開19000人埸

咁有信心

棒球咁悶都有人睇

AF個show係nba arena, 2萬人

同可能俾國際band, GB搶咗d客

親身去場地個box office 買就唔駛俾手續費啦

幾好睇㗎

通常我都係咁做

免費飛

靚封面, 我鍾意呢類

日本偶像派女子shoegaze有冇巴打聽過

第時坐膠鐵去強國玩應該聽咩好？有無推介？

做國勇敢_ _ 人

快啲down定阿蛆啲歌落電話
有咩事係架膠鉄俾人捉都可以做護身符

聽習夫人會唔會更好？

touch wood 如果而家用緊部nano 壞左
買咩機好？唔想用touch

iPhone

唔用touch真係冇咩選擇

1. 多唔多歌入？
2. 洗唔洗好似nano咁小巧？
3. Android得唔得？
4. 需要玩靚聲？

1. 都多, 部nano長期打爆
2. 唔使, classic咁都OK (我部classic壞左先買nano)
3. 唔想用電話
4. 要, 但又唔使高音甜中音準低音勁咁誇

咁可以諗下xdp 30r
120gram
內置16GB,可插兩張micro sd card(每張最多200GB）
行Android可以裝play store啲app(裝Spotify
有
可插2.5/3.5mm頭
價錢3000左右

Thanks 巴打, 望下先

我本身用緊xdp 30r嘅放大版xdp 300r
其實幾好
但大部得滯而且唔想帶兩部機出街
所以最後放左

[統計]有冇人覺得汪明荃好應該收皮？

家陣啲細路識唔識咩叫尊重

睇完之後真係同佢地隊野個名一樣
.........
唔知咩反應好

嘩 入面有大量wanna j 圖

問我拎咪有囉

有冇人可以話畀我聽汪明荃女士年屆七十都咁堅挺?

原來已經係70路了

其實都唔錯
係咪諗住做Shoegaze版Babymetal

睇一睇牙 又唔見幾千
今晚決定聽吓鹿仔鼓佬隻碟

有無巴絲用梗Apple Music? Streaming是未同Spotify差不多？

陣間聽下先

改個咁嘅名要上網搵佢地都幾難

朱咪咪

睇過佢地現場
中離左 成個觀感只能夠用尷尬黎形容....
睇女係ok既

至於話shoegaze版babymetal
難d ....
BM 係主流業界震撼彈黎
成個project極其認真 後面個班底勁到痴線

如果依個假唔流湊小朋友
我真係想試下由東京渣車去北海道
想試下連人帶車搭ferry
不過一拖一大三細四個塞豆窿
都係搭飛機再租車算...

MONO - REQUIEM FOR HELL

聽一次就封印系列
早知連包裝都唔拆上網聽左先

咁差咩 不過呢隻係冇咩驚喜, 穩穩陣陣

有apple music 嘅可以睇到聽日arcade fire場免費show

Streaming? 咁我sick leave tmr 啦

搵日聽吓babymetal先 之前唔識佢哋

成日討論汪阿蛆
有冇巴打係家燕姐fans

heyaheyaheyaheyahey

唔知點解有啲衝動想打人

我用緊apple music，但九成聽歌時間都係用緊蝦米。
Streaming是未同Spotify差不多？>>>>冇用過spotify比較唔到

只係覺得 For my parents 後佢地開始陳腔濫調
對佢地失左興趣
其實you are there 後已經 有d行錯左
愈來愈soundtrack
跌左入依賴melody個陷阱到..

yes, 你朝早8:30開show

因為free streaming 所以佢要收咗電話先俾入場, 第一次睇show要沒收電話

蝦米好多好野聽
不過我所在的地區根本用唔到

乜你唔知小荃係indie女神咩

我都係家燕媽媽嘅fans
仲有朱慧珊
朱咪咪
陳芷菁
李紫昕
李司祺
細細粒
斤欠宜
蔡思達

有冇巴打係陳以誠fans

google chrome裝unblock youku就用到。手機android下載app之前喺setting度allow unknown sources就得

佢想走呢啲路線唔包佢會成功啫

每日步行八千步

咩係依賴melody???

人人健康精神好

重melody而有欠神彩
即係好似電影只撚鏡頭而無內容 咁上下
利申 9up

又可以睇女神鳩跳同用生命玩音樂

咪就係字面咁既意思
我鐘意佢地情緒化既演出多過

我覺得呢隻碟有d歌幾repetitive, 一兩個melody 係咁重覆拉到十幾分鐘

可能巴打係咁嘅意思

唔駛為咗佢sick leave 嘛

煲緊佢d 新single, 對上嗰兩隻冇乜點聽

好多時旋律比較抓耳，我地好容易會誤會佢係一件好嘅音樂作品。

屌
我鐘意佢地情緒化既演出多過後期偏重靚旋律玩唯美咁既演出
佢地頭兩隻碟風格強烈 永遠都係我心目中既後搖殿堂作品黎

PARK Ju Won
Fiesta Of Sorrows

#Korea #fusion jazz #flamenco #gypsy #world music

Agger 今年年頭場show都係情意結所以去睇
不過呢排都係聽 hymn to the immortal wind瞓覺

呢隻碟旋律都好靚, 但就冇好似mono 咁outstayed its welcome

btw 今日係佢地第一次來港十週年, 有冇巴打當年有去

依隻好渴市 隊band產量又少 之後果隻又麻麻
隻碟一 vinyl reissued 鹿仔即刻拉大隊中伏
講坊間listing 冇頭五都top10

Burnt Toast reissue嗰陣我都有買, 好平, 好似$15.

即係一句melody loop成首咁？

Jesse Cook
The Blue Guitar Sessions

#Canada #flamenco

即係啲文筆好雕琢 但睇完本書無嘢俾到你
即是無咗玩音樂個初衷呀

呢個係最佳例子:

Ok 明

........

Tyler, The Creator - Flower Boy

但依個都可以係一種style黎播

係

我唔係講緊依樣野
你地繼續啦 .....

係ga, 呢隻碟有一排我都聽唔少, 但我明白唔係個個都欣賞, 我都鍾意以前嘅mono多d

你又唔講詳細啲

起鋼做咩

不要再說了

我個解讀咁完美都唔啱？

其實我無咩點聽mono

咩事

THE CLIENTELE - SUBURBAN LIGHT

Indie Rock/ Indie Pop

Alasdair MacLean

我講唔好依賴melody 跟住變左melody loop
你個解讀好完美
但另一個就你誤會黎

個人觀感既野就當我錯啦完啦好嘛

洗唔法我貼一貼出黎逗你開心下？

係我講melody loop先嘅, 我錯

逗我開心吧!

佢唔會係買錯咗佢哋第二隻碟當debut掛

Dear Deerhunter

［img]

洗唔洗post我女神緩和下大家緊張嘅情緒？

呀屌

我地緊唔緊張你都係瘋狂貼嫁啦

見識少，咩嘢來的？

咁你有咩唔依賴melody既 post黎領會下

我嗰隻都係兩隻色, 但就兩隻都近似紫色

問鹿仔

屌你老母

通常唔係我主動講先架

佢地隻remix碟幾時出
由我啱啱入黎呢個post講到依家都未出

關於我同Yndi Halda嘅傷心往事
唔好再提

嗰幾百蚊大家就當跌左
我舊年喺東京睇完佢地就當各不相干

你有你嘅生活
我有我嘅忙碌

對唔住

monday monday monday oh monday's rain

幾時先落雨
好熱

Sunkyeol
Radicalism Is a Relative Concept

#korean shoegaze

張相作為封面都唔錯

法國唔止我見親條變性人仆街講野都負皮

(唔係我)

我有份

未聽碟, 先睇碟評

Xploding Plastix "amateur girlfriends go proskirt agent"

好多仔睇
連Kaytranada都有

wa diu

成五舊水

都要睇架啦
Comforting sounds live

都算合理la, 況且今年香港好似較少外國band嚟

同埋我覺得visuals 都幾好聽, 值得去

ezra koenig, mac demarco, fat jew都有

我好似見到lukaku tim 我有冇睇錯

一網打盡哂呢一代啲男神ssssss

好 睇下visual都好

好興奮!!!
一定會去睇

係我錯

聽碟我都跌爛下巴
但個陣時佢出完呢隻玩live睇左場

我又覺得live先表達到佢地個諗法
首title track成個藍圖出晒黎

當年聽過鬥牛嗰隻 之後好似無聽過

恭喜你唔駛返新工請假去台灣

我覺得新呢隻係and the glass handed kites之後最好聽

啱心水

今日已經係27號了

其實麻麻地Downy

熱身中

Arcade Fire Complete Playlist

This is: Arcade Fire

Neon Bunny
Stay Gold

#korea #indie pop #electronic #synthpop

其實已經熟到唔駛聽, 聽嚟志在養下情緒

有啲似貴倫鎂

今朝都無Apple live

頭先坐巴士聽slowdive隻S/T 屌佢老母後面條肥閪上車講撚到落車 攪到slowdivw好似玩梗rapgaze咁 癡撚線

有冇當面屌柒佢

唔畀人喺巴士講嘢？咁撚法西斯嘅你

鍵盤戰士

我捉咗佢去差館女女女又唔通話你知咩

講還講正常塞住個耳仔應該聽唔到
佢係咪好大聲
大聲咪有得屌柒佢

我今晚, 即係你聽朝啊巴打

你冇請到假呀嘛

TONIGHT. 8:30PM ET. EVERYTHING NOW LIVE. Watch on Apple Music.

Liquid Palace
Omni Noise

#china #experimental electronic #noise

(Indie) iPod nano/shuffle已下架！iPod touch減價

咩係Indie

屌，尋日先買左Ipod Touch

以後抽獎又少咗個idea

係Apple store買？
可以試下拎去退差價

請咗兩日 反正多假 是但啦

抽到果個都唔知俾咩反應好

佢普通聲浪 可能slowdive比較靜啦

而家應該少d人買嚟抽, 以前就興

我要
用ipod-shuffle聽家燕姐跑步一流

今晚(聽朝)見

Windermere - The World Is Here
一路聽 一路撚我條蛇

我好想玩下佢或者自己養返條

養喇養喇 由bb養起好qq, 又怕事 細膽仔
我啲父愛大爆發

遲d pm問你

sbwy
ｎｏｎｓｅｎｓｅ

#russia #electronic #techno #vaporwave #ambient

又mew 又TOY !!

仲有downy

屌嗱星 一早又睇唔到AF場live 之後又要幫老豆整嘢 跟著公司班柒頭又打電話煩著我 成大半日假咁就無撚咗

聽吓係未真係咁垃圾先

Slowdive隻Self Titled EP
個音牆你一定唔洗聽出面講野

好窮

好彩隊隊都唔啱

九月我應該係睇Diiv同Motorama

Pitchfork大義滅親，Arcade Fire光環盡失
汪阿蛆表示願意取代Regine延續樂隊愛国之火

聽完 之前聽咗4首single 感覺係好壞參半 聽完成隻碟 結果都係好壞參半啦

我會俾6.5
不過又係啲屬於一年後唔會返聽系列

頭先lunch聽完一次
應該一個禮拜後已經唔會番聽

積下口德啦 連登舊登應該有唔少AF fans

Apple music都唔錯 聽歌有歌詞睇

Diiv 我都想去 ....

但呢隻真係講唔過去喎

做人坦白得來有啲保留好

一個禮拜好冇保留咩
大把碟我聽到一半已經知道冇下次

你篇Vince仔寫成點
諗著一路睇一路聽多次

聽晚............掛

你地就好啦又mew又DIIV
我都係睇Bon Iver同national咋

你估我十一月無National睇咩?
我仲可以睇多次GYBE

嘩屌你老味Arcade Fire

不如改名做arcade direction啦

你改名做Sevenhead 啦

所以我唔覺得自己冇口德

ok喎

好似得spotify冇
不過我當初揀蘋果而唔用spotify主要係因為蘋果多啲k indie。

鹿仔鼓佬solo project

Ambient, Electronic, Dance, Minimal Techno, Experimental

其實玩得真係唔錯，鹿仔成隊嘢啲solo project都好撚好J，仲好J過Deerhunter

今日輪到我搭巴士俾肥婆糟，成層得佢講緊野，仲要講是非

所以我選擇左搭叮叮

坐隔離我著短褲比肥婆抽水
隻手成日掂過黎

睇錯打叮叮

又得姐

想lotus plaza再出碟

deerhunter個bass (josh)有冇solo project

呢期搭車多靚仔坐隔離
心情愉快

聽AF之前聽belle &a sebastian 新single

我試過睇睇下書畀人抽水拖我手仔

hehe

搭車成日見到d講嘢大聲嘅大陸阿嬸, 最憎人公眾地方大聲講嘢仲要講佢d鄉下話

原來出左新single

［唱片封面系列］消費北韓

sbwy (Russia)

Sultan of the Disco (South Korea)

比肥婆抽水慘啲定比肥hehe抽水慘啲

Why not both

我諗我係5-6之間....

我俾5.8

連Lana Del Rey都高分過AF

啱啱見到有個經典hip hop album post, 不如你出去學下嘢

其實Pitchfork依家俾分鬆左好多
7.x已經算麻麻
6.x直頭係幾差
AF新碟去到5.6真係好撚低分
講緊Pitchfork好撚苛刻嘅年代係會俾AF 9.7分

我大愛左膠 俾分好鬆手的
佢哋第一隻我會俾十分

邊度？

一人一隻經典hip hop專輯

唔講喇
講Common, Nas, Mos Def呢啲講到口都臭
Kendrick Lamar呢啲又紅到唔講大家都識

聽咗Tyler隻新碟未

Lana Del Rey隻碟除左難聽左少少之外都唔太難聽丫
個個都聽，你估個個都想聽咩

聽左
好過上兩隻

有冇人聽Andrew Bird? 今日有場戶外show免費, 諗住去睇下, 以前有聽嗰陣都冇睇過佢現場, 好多年冇聽bird

Charli XCX好唔好聽

咁多show睇

我好鍾意
即刻訂咗隻膠 運費好貴
但佢寫住available only one time 無計

不嬲都多, 但就係暑假多免費show, 星期日Liam G都係唔駛錢

下個禮拜原本linkin park 都有場免費show

好難聽
呢條女唔知點解第一眼已經唔鍾意

NYC呀 你估腥港咩

成日話咩紐倫港 真係垃撚圾都不如

我係睇你嗰條片先第一次聽佢嘅歌

唔係條片咁多仔我都唔會理佢
條片我其實mute左

唉，所以我都話睇既時候係有d悶同失望
完全係sell out緊自己

live都係好睇嘅, 個set都仲幾多舊歌

原來bbng出咗新碟
冇人講

完全唔知

你講緊Late Night Tales嗰隻compilation咋?

原來compilation 嚟
冇嘢lu

9up真係無成本

有shoegaze
咁有冇socksgaze
或者feetgaze

鹿叔請回答

作為男人我成日都leggaze

Zeemen
Sixteen Days
2014

#korea #electronic #dance #techno

唔講咁多，即刻數廿隊hehe band介紹黎聽下先

成個post都gay佬
唔係就係毒撚同小學雞

有Lisagaze

呢度有無Tim BB fans

Tim Hecker - Love Streams

冇

Hehe

事與願違

AF新碟呢兩首歌其實幾好聽 但真係得呢兩隻

其實係 仲有Electric Blue同Creature Comfort都好聽
不過其他都幾垃圾

其實Apple Music同Spotify啲音樂應該來自同一個source
佢哋都無Tone Rec嘅碟可以播 當年賣碟之前又無燒返隻碟 宜家聽唔撚到了 Sub Rosa又好似收咗皮 屌 啲童年回憶只能回憶了 sigh 搵日上網買返啲賣咗嘅碟 成件事真係好撚on9 就好似買咗隻碟返屋企先發覺原來自己有

Apollo 18
Red (extended edition)
2010

#korea #post rock

當年睇住佢地啲碟喺CD Warehouse賤賣，但我都冇出手打救

覺得Rihanna幾煩膠都好
都唔否認呢個MV拍得佢好正
喇嘛都好有型

啱啱去左Apple Store睇iMac
有個後生仔職員過黎教我用Logic Pro
傾傾下講起聽開咩歌
佢竟然答我.........

Anderson .Paak
當堂想抄牌

呢兩隻同埋everything now, creature comfort, electric blue = 隻碟值五分

其實係

咩意思先
大家都真心鍾意小荃BB
唔洗扮架

Btw我呢一年喺街的確聽多左Anderson Paak
IKEA, Baleno, HMV都聽到

想聽好耐一直唔記得

由邊隻開始聽好?

我自已鍾意Virgins
其次Ravedeath 1972

Virgins

話時話morrissey巴打
你部ipod touch買左幾多gb?
我都心思思想買部
順便又可以搵男精靈吹水

你不如去apple store 做啦

IFC? Festival Walk?

間唔中去下就話開心啫
日日番工就唔係咁講

六間都成日去

其實想搵男精靈抄牌吹水唔洗特登買嘢㗎
直接入去就ok

臨瞓前之選, beautiful 🎻🎹
Anoice "Remmings"
我個Spotify 冇所冇link

聽埋呢首

呢個係頭先post個anoice 嘅主腦, 都係好sad但又好靚

啱啱去咗Apple 都唔知點解仲咁多人 又無新嘢出
啲仔唔得 啲女仲唔得 反而啲大陸妹幾大波
熱到喺商場都想中暑

呢幾日都係聽佢瞓

iPad Pr/iMac/MacBook新出
iPod Touch減價
同埋長期有超多大陸人買紅色iPhone
我呢期都想買番部iPod Touch留念

我去親都有正仔同我吹水
我懷疑佢地已經暗中認得我

Vic Mensa - Autobiography

明明同Vince Staples差唔多時間簽主流大公司
但唔知點解拖左幾年先出碟
隻碟唔差嘅
但啲style又唔係好特別
又唔夠人地早站穩陣腳

凍嘅時候要跳舞 熱嘅時候更加要跳舞

【求雨】

Vodka Rain
Faint

#korea #indie rock #indie pop #ballad

我今日仲要去行山。返黎先睇到新聞有幾個人行山中左暑

我淨係落街買飯已經熱到想死

早兩日同我食mos burger果個同事都話佢今日會行山

【求雨】

#JK Kim Dong Uk #Vocal Jazz

Abstract Void

Darkwave, Black Metal, Synthwave,

點解呢d天氣先行山

熱到咁 有女一齊去都唔會出囉 想熱死人上頭條咩

佢行開山話呢啲天氣先可以訓練自己
我話呢啲天氣喺訓練到自己之前已經暈低

出門之前都好淆底 仲要畀馬騮搶野

天氣熱
說服囡囡（尤其新識）留係室內（即係你屋企）先係正路

留名先
依d封面掛牆好正

我啲心水專輯都有9-10分，個blogger真有taste

屌得蝦米有
留名先

曬黑啲
啲女女鍾意

我今日見到好多好黑吓女女都上左山，不過係賓賓

啲賓賓好西利
三十幾度可以照著拖鞋行山

之前俾馬騮搶咗個甜筒

你可唔可以改名? 見到都熱

我打網波打到拿度咁黑嘛又係冇囡囡

扮暈叫囡囡做cpr

我想呀
但個system唔俾我改

你有冇諗過轉攻hehe市場

是未聽日先有得睇mos burger?

無啦啦 電視有阿狗睇

BORIS - DEAR

Stoner/ Avant Garde/ Sludge metal

2014年我當佢地嫌獨立太悶轉玩流行樂
點知2015年一次過整三隻嘈音我嘆又攪到我消化不良
兩年後廿五周年
又黎回歸原點
好難捉摸呀大佬

不了

有啲咁嘅事？

飛機杯

陣間睇liam, 煲咗一朝oasis

佢冇搶我野食，但係佢以為我枝顏料係野食就搶左黎咬。我想同佢講︰「嗰支顏料有cadmium，係致癌架，你慢慢食啦。」

咁你要繼續走母女市場

是未鬼妹太肥太易老 食唔落？

啲鬼妹堅係易老易走樣得好緊要
有次出trip要去一個鬼佬家庭做考察
屋內一個男人加三個女人
我以為係男人個阿媽老婆同女
問問下先知原來係男人個老婆阿女同孫女
同我原先諗嘅shift左一格

都係港女好
我發覺宜家啲90後都幾大波 我啲同學全部都無波的

冇自信去溝鬼妹

港女都好...
咁多種 最撚差係港女 無論性同性格都係
我話既

Shoegay留名先

我都ok港女

我仲記大學果彈我支1975 starcaster 係點樣死係條臭西到
有Jonny 仔簽名嫁大老
發誓一世都唔會揀港女
一定唔會

樂器係自己老婆黎，點可以畀人掂架

當年我都借過一塊貴pick畀個師妹去比賽，一去冇回頭，仲要買唔返

比人掟爛吖嘛
我都記得

值得睇的話單聲過我, 我諗緊睇唔睇

當情意結ok嘅, 我呢場free show玩得十首歌, 諗緊仲去唔去十一月個正式tour

咁多 free show 真係好

邊一個發明了返工

（重indie）林鄭向Indie女神Karen O致敬

食梗飯架大哥

你咁講即係話Karen O唔得啫

我都覺得Karen O唔夠林奠同阿蛆咁正

( SHOW BLOCK USER - 國際牌熱咖啡)

咪quote啦

有冇巴打同好

星期一都要俾五十路轟炸

Post返啲性感封面洗洗眼

唔識啊
我聽開韓國野 kpop

n I n a I a n
For A Little Cruise
2010

#korea #rock #post rock #shoegaze

係唔係男人黎？

真係唔知

dog man star
9up

打咁耐都未去到戲肉

SHOW BLOCKED USER - 國際牌熱咖啡

其實每日post少兩張wanna j林奠一早寫好啦

寫呢啲文係要有個啱心水嘅plot先有動力寫落去
唔關Wanna J同林奠事

唔講都唔知林奠已經50幾添
我以為佢20頭咋

大家放心
我啲文係就係寫得慢啲
但會俾足料嘅

一個二個淨係識得回膠post
推得最多林奠嘅明明係你地

有咩新歌新碟好聽先得架

初稿寫完
字數多過隻碟本身

聽晚先細執

dizzee Rascal - Boy In Da Corner

臨訓前推隻碟
Grime經典
寫文期間不停重溫

Elusive 未聽 聽日聽

Kamasi Washington有ep出

等到變化石都未出

永遠聽完一隻舊碟
又會搵另一隻黎聽
變左一排完全唔想聽新碟
多口問句
有咩新band似RHP

We need to talk
Step into my office, baby
I want to give you the job
A chance of overtime
Say, my place at nine?

睇錯RHCP

mono 個taka
behind the shadow drops "positive shadow, negative light"

我好膚淺咁中意個歌名

好多indie界大名參與嘅OST, 成隻碟都係兒歌, 我聽哂成隻

不過我從來冇睇過個節目

Yogabba Gabba! fantastic voyages

隻碟都靚, 9月尾出

"Harmonic"

好靚阿隻膠 !!!!!!!!!!

i brush my teeth everyday

我即刻諗起福頭老師

啱你聽啊呢隻

呢d係有質素嘅兒歌囉

邊個咁斗膽同兒歌天后李紫昕爭飯食

未聽過The Roots玩兒歌
聽下先

Moon Ate the Dark S/T
#ambient #UK 平靜下心靈

巴打啲口味好似我一個女性朋友

又變gay po了

Mogwai巴打唔係絲黎架咩

呢度明明全部都係巴打
你都係 唔好諗住改個紅字名就唔當你人妖

你咪絲囉
以為剪短左把頭髪就冇人知你係女人呀

樓鹿個背影好嬌嫩

又一隻人妖

我係女仔

呢到得巴打同人妖

有棍絲打

The national 嘅Boxer真係好雋永.

Matt+Lauren真係

Lauren Mayberry

都話叻唇奴係indie post嘅巨band啦

好靚女
響香港搵唔到Chvrches既唱片

靚女就冇圖
汪呀姐就十幾廿張

你貼先

你貼我又貼其他靚仔

身邊會有fd話matt把聲太低沉...

通常會畀呢條link引佢地聽多d The national

哩啲係佢嘅特色

認同嘅, 但係身邊真係完全無人會聽佢地. sad.

呢個post係叻唇奴fans集中營

呢啲先係路啦
我post一張wanna j
大家應該要post番十張靚女圖平衡番

你post一張阿蛆就會被quote 10次 = 見咗10次阿蛆

機場asia airfreight terminal有個文職女仔好似lauren

Madmadmad

Dance, Electronic, Krautrock

A-side only

唔會搵唔到呀嘛

全香港嘅ntl fans都喺哂度

阿狗

澳門迷嘢
Sinking Summer - Seabed Sunset

#Socksgaze #Assgaze #Feetgaze

心水清

julian casablancas

你地推咋嘛

呢個matt就索性唱埋lauren嗰份

你地估下今晚大家推唔推得爆個post？

我條新仔Jordan Rakei

不如估下你今晚會唔會出到文定係走數

走數+1

甜

苦

SHIN Hae Gyeong
My Reversible Reaction
2017

#korea #indie pop #dream pop #electronic

正喎

如果木木奠阝係香港Karen O
咁隔離澳門原來都有一個既

Scarlett Stevens 正啲定係 Lauren Mayberry

Scarlett

Lauren

Show block7ed user - MORRISSEY

呢頭post完新仔Jordan Rakei舊年場live set
果頭佢就有新歌
同埋九月有新碟
可惜我個英國之旅完左佢先開始tour

專輯封面

我揀Lauren

第一次聽 諗起suchmos

我都揀羅蘭姐

karen o = 美國何超

Show Block9ed User - 淋詩琳男神

你又寫錯字

1001

要flirt返屋企flirt啦你地

Ana Never - Long Turning
#postrock #Serbia
類似The Seven Mile Journey 又係瞓覺聽

今晚竟然無推爆到個post

未聽過serbia band, 留名先

CHOI Joon Yong, PARK Seung Jun
Driller
2009

#korea #noise #experimental #abstract

冇文睇咪冇人推

等多陣啦

係咪專登等新post先出拉高收視

繼續hans zimmer 🎞🎼

Tvb搵阿蛆跳唱熱咖啡拉高收視咩

羅蘭姐+1

英國行程一改再改
呢次改到可以拎埋GB簽名

呢套戲有sufjan stevens新歌mystery of love. 睇trailer似係一部hehe戲

又唔係阿蛆簽名

Sufjan Stevens啲歌詞好多都可以當hehe詞咁睇

1sr rule: You don't talk about 阿蛆

嗚呀

咩係indie ?

indie = independent
獨立音樂，即係指唔經(他人)唱片公司，由創作人自己(或創作人開立的公司)所發表嘅音樂 如果用Spotify，可以係專輯拉到最底，會見到張專輯版權係唔係歸創作人所有

原來大家聽咗咁多indie歌，玩咗咁多indie驚都唔知indie係乜
indie係反攏斷概念嚟，唔俾啲大公司攏斷市場，幾廿年前已經開始有人自己出碟，而家科技進步，個個人都可以自己錄歌發佈/賣錢

黎到post尾竟然又番番去呢個問題
咁我認呢個post入面我提過嘅嘢冇隻係indie
直頭係商業狗閪

一睇就知係引樓鹿上水推post啦

本來都未決定買唔買碟
但見到rough trade有個mini concert+簽名會仲連埋隻碟
就即刻改行程都要買碟+睇佢地

多謝我啦

樓鹿幾時肯開番post

Neighbors, Four Cypresses兩隻都
我都想睇live睇Daniel

聽朝我要搶飛, 佢地8/23呢度有場mini show

Grizzly Bear

都係巴打你心水清

繼續Carrie & Lowell 時期既風格

佢走呢類真係最好
果啲電嘢真係唔會成日拎出黎聽

有咩出名嘅真係以上定義嘅indie

Frank Ocean

你唔聽啫
我成日聽

Enjoy the Rabbit vs The King of Adz?

Sufjan Stevens玩咩唱咩都好聽

My fairy tale Arab princess

你睇下隻妖怪喺度自己回帶

擺明係放暑假無野做

其實依隊野叫唔叫 indie

我當係

其實睇依個 post 多左, 我開始分唔到indie 同 alternative 嘅分別

獵鹿成功

都係標籤啫

駁唔到

又靚仔😀💕🌈

用genre分好過啦，講乜春indie唔indie呀

【LIHKG】【Indie】此時此刻，你在播放哪張專輯XI

加左條新rule

下次我post pop punk 喇咁

再下個post改名囉

Indie post名生成器：

A:
LIHKG/連登

B:
Indie/Alternative

C:
此時此刻/經過那些年/驀然回首

D:
你在播放哪張唱片/你最掛念誰/你在丁哪位女神

請投票

Indie係講緊歌手製作／出版作品嘅模式
Alternative係講緊歌手玩嘅音樂類型
所以唔洗分
因為係兩樣嘢

Ok

Pop Punk
MetalCore
Nu Metal

應該係我最憎嘅三樣野

吖漏左Britpop 同Grunge 但呢啲又未到一定唔會聽嘅地步

其實我都想聽下呢啲
呢幾款真係一啲都唔熟

建議高手出list#俾我地學野yup#

Pop punk/ post hardcore/ emo 咪 Green Day fall out boy my chemical romance 呢d 囉

但呢幾隊紅到好似同人講自己聽Radiohead冇人會覺得你聽Indie咁

Sad but true

我平時聽開電子嘢 我都照po 你都獨立啲 話之佢 想po咩就po咩啦 當然嗰啲賣國女人就咪鬼再po啦

bye